# 21.05.2021 - "Saisonbeginn" von Elisabeth Langgässer
## Gedanken
Was stellen die da für ein Schild auf?
"Juden unerwünscht" ist doch ein bisschen absurd, wenn Jesus der König der Juden ist. Das Volk darf nicht zum König, aber dafür alle anderen.

Jesus ist nicht mehr akzeptiert. 